[I/A] 遊戲王 Duel Links [2] 歡迎新手加入

官網：

黑魔女萬歳

Q&amp;A

入面好多新手Q&amp;A
仲有最重要亞馬遜Quiz解法

外國攻略網

大量stage任務指南
各種角色技能 角色入手方法
咭片解説一應俱全

點樣轉日文

條路自己揀 轉左唔好喊

Download :
Android

iOS

M完, 繼續duel佢

留名

傳說十九號出新角

上個post問 有冇人幫下眼

四大怪卡手，龍蛋黑龍combo卡手，三人偶都係太多
其實你個打法同海deck差唔多，人偶=大波小波
大波小波都係落二就夠

好好玩咁 我又砌

Thx 參考完其他巴打既海deck變左咁

係幾好玩
目的係第一/ 二tune就出大怪
老鼠+trap一黎拉對面大怪 二黎可以留怪係場 抽唔到人偶都可以特召第二/三隻老鼠 再用2隻召大怪
魔術帽我個諗法係 保怪+過牌 因爲我無強欲碎片 有既會換左佢

新post留名

之前上網參考左副deck都幾好玩

真假pewdiepie?
不過佢一入場就斷線,無得同佢打

點先轉到繁中？ 要重新download?

中bug打橫玩

點轉中文

519-704-425
求加

中文啲角色講咩話

溫馨提示
本日香港時間11時-3時，維護白龍出沒中，敬請留意

仲唔係更新決鬥者王國event

點樣可以有中文

更正
係香港時間12時-4時
明天開始首次活動「卡通世界之招待」

正呀喂

簡單講講活動玩法
儲活動專用星星去挑戰「柏加索斯」，與其戰鬥換取分數，用分數可以換取使用角色「柏加索斯」&其他獎勵

活動流程鳩估

1.與決鬥世界中擁有星星的決鬥者戰鬥，根據戰鬥結束分數換取相應星星。
2.取得足夠星星有挑戰「柏加索斯」的權利。
3.根據與「柏加索斯」戰鬥後結束的分數來取得相應的活動分數。
4.根據活動分數解鎖「柏加索斯」與其他獎勵。

一切都係鳩估

忠於原作

希望有新卡包

如果之後如果有deck玩卡通世界會唔會太屈?4000分下下直打點搞

新卡包就唔知會唔會，不過佢出海龍某程度上係俾你清卡通世界場；同埋獎勵物品有機會係卡通怪物&千眼納祭等等卡

禁左咁多年唔會家陣解左就出黎屈人機嘛

game入面禁卡表都未更新
好似係

中文無語音

終於推爆一個post

幾隻人都30lv滿左 有冇deck推薦下可以auto 打下stage33後既電腦？

海龍deck or 恐龍deck都幾穩

海龍deck auto好白痴
成日大波自己隻4星岀番隻4星

係 搞到auto 成日輸

呢個真

多謝建議

研究下恐龍deck先

所以我放一張auto...

恐龍deck算係好個批
高攻鳩打
出錯率低

有無人有updated Apk?

同問之前都係用apk 裝 依家想更新
佢話我地區不符

舞果副lv.40真係好撚屈

佢果副野都痴線既

好撚想玩呢副

原來更新後，連卡牌d 說明都有中文

佢對野都痴線架

想問下點轉中文

終於畀我打到成日比人用呢張屈

生命滿希望

點轉中文？

有冇巴打有恐龍deck參考下

話說各位巴打有無好計對付彈手怪？ 下下tribute完出怪，佢就彈返去我手...嗚呀...

突擊指令 破邪大劍 再唔係有隻暗屬怪可以破佢效果

又話今日有活動

破邪大劍只係for你打爆人地隻怪先可以禁止人地隻怪能力發動

如果我用大波小波爆自己隻怪 佢會照樣發動到死時能力

Thanks 巴打~
破邪大劍呀... 好Q難抽中

我想問玩魔導獸desk要有幾多張魔導獸先夠？

刷分既話 一張夠

活動已開始

街場D人真係傻的嗎, 一就輸就斷線, 佢地真係斷9無痛苦

簡單咁望過下
25萬分有柏加索斯
150萬分到頂
中間有十張卡同2UR珠&其他獎勵

未得閒打
攞星星同柏加索斯打，完結分就係活動分；
lv10用來刷分、lv40用來刷卡
鳩估

唔該巴打

柏加索斯嗰活動 用咩deck刷分？ 魔導獸？

打高LV多分好多
仲未夠星打LV40未知會唔會難打
但LV30應該刷到魔導獸

點先可以有高lv Pegasus 打？
儲多啲星星？
儲左廿粒都仲係得lv 10

岩岩打20lv用魔導獸打 嚇死
D怪全部直接打面
搞到都唔敢疊攻 用晒d魔法卡疊到4千幾攻完場算

係
但30LV應該無
只係用個特別既場地去推攻防

啱先特登打到最尾睇晒佢副deck
Lv30可以用魔導獸，不過要準備卡去拆卡通世界
另外佢有機械手臂同埋同路人

個半鐘就修改左刷星bug，營運好高效率

點刷?

魔界女免費無限刷星

好似刷到，但要好多卡拆卡通世界
佢技有一張，卡組我打個時佢都發動左一張，但我估其實有兩張
贏左一場有十萬分

但個分係會因為你高分而多啲咩？

應該關事🤔見巴哈話lv40得三萬幾分
但我又真係高佢好多，一次拎左十分禮物

你刷lv30?

我試下lv20先

要咩卡拆佢卡？

頭先張圖係lv40
表旋魔法解除囉
Btw.佢有阿奴比斯咀咒去counter 啱輸左場

頭先試左兩場40
終於知點樣盡可能穩刷
又十萬分一場

求share

40lv佢一黎就4星2100攻仲要直扣我LP,唔知點打

求deck

其實有冇人知家陣課金送個樣咩黎?，好似咩a同b咁

我都係

限定卡套、背景戰鬥場地

求deck please

同求

其實係普通魔導獸deck
係打法問題，同埋最好第一回合就抽到魔法解除/表旋
冇咩事唔好屎忽痕去拆佢怪，佢冚埋左就唔好用面具放自己壓自己血
佢如果有set左嘅卡都盡量唔好拆卡通世界，除非你唔拆係必輸嘅情況
我而家都只係三場贏兩場 所以唔好太期待

呢副好似打得好辛苦

你地邊度更新？

又變返做菊花王

死左ser?

惡魔的召喚一野直打2800喎，頂到咩？

45lv cpu auto太難打，我乖乖地用普通deck打算

所以要拆卡通世界
同埋ai有個特點係你攻擊力足以殺到佢佢就會set card同埋佢唔會特召
所以將魔導獸盡快堆攻都係方法之一

同埋唔好用面具壓自己血
因為你冇得攻擊ai就會全攻擊表示，佢有隻卡通加農炮係可以燒血，冇卡通世界都贏到你

其他就睇運氣 我都唔係必贏

如果唔刷分 只係正正常常打 會唔夠時間拎齊野？

相信夠，因為佢送好多粒orb
四個鐘一條體，一條體儲到八十key
贏一場五萬分，要打三十場
一日當有四場，打七日
加埋orb應該夠
同埋驚唔夠嘅俾石買orb回體

但係柏加索斯嘅掉落物就真係運氣

我一拆俾人阿奴比斯收左皮

好 試下先 唔該你

想問下係唔係仲未入得server

個server做乜疾下疾下

打40lv Pegasus用魔導獸
第一round係咪抽唔到表旋/魔法除去就輸硬
打左兩次
我先攻就畀佢用突擊部隊 直接打面 之後先抽到魔導獸 再直接打多次已經輸左
後攻就 畀佢放兩隻野直接打面 然後再抽魔導獸 都係直接打你面又輸

310-384-152
加好友互送小智

696 949 747

互加好友送小智

呢個係咩黎?
打左兩場40都解唔到

自膠
岩岩見到250000就有

740322358
互加好友送小智

尋晚M完，個箱唔見左20幾版 gate keys, 你地係咪咁？

我無事喎

請問game 裡面快樂女郎卡組係咪未出齊架？
想要一張快樂女郎卡，效果係同場有風屬加攻300
同埋鳥面人果張
效果係破壞後可即入手快樂女郎卡

我見打lv30 舞都好似唔見有

頂 幾日無玩到 要更新 但我個ac又轉反做香港因爲要課金 咁除左開個新日本ac之外可以點更新app

活動gate入面係咪要打齊10lv 20lv 30lv 先會開到40lv?

30lv or 角色升級度都見唔到你想要既野就即係未有

yes

一場有12萬分，而家破百萬了😂就快打完

打唔贏40lv

你用咩Deck打

Thanks

請問點解我頭先出唔到萬華鏡嘅？
下面個位full 左？

係 發動要格

我都應該今晚打完
但係我冇你咁好彩出到sr🙄

依張點發動?

太強大了

求deck
試過俾佢用陷阱炸死左

求deck 我都係比佢阿努比斯炸Q死

原來發動都要格，唔該巴打

比你地參考
我打帕加索斯有小小技巧我分享一下，基本上勝率達9成
以下有幾點要注意 :
1. 帕加索斯即使出卡通怪，出怪回合佢第一回合係打唔到

2. 即管比佢打，直到用技抽出魔導獸為止，抽出魔導獸後，先拆卡通世界，之後先好召喚，慎防比佢炸怪

3. 未有魔導獸場合，如對面下一回合可以一回殺死你你，優先拆卡通世界。魔法卡要用則用。

4. 魔導獸成功召喚嘅場合，盡快堆高攻，只要魔導獸攻擊力高過晒所有怪，帕加索斯會變得非常弱智，會將所有怪物卡覆蓋召換，即使係有卡通世界嘅場合。

5. 未儲夠攻之前，切勿用守備封止開佢啲怪物卡，如有卡通世界在場，佢會發現自己可以用卡通世界直接攻擊你。

6. 唔好用魔術箱爆佢啲怪，佢會用同路人炸返你

7. 同上，魔導獸在場，切勿屎忽痕拆佢魔法，有剩魔法解除同旋風拆返自已啲野就得

8. 面具係壓血用，但唔好用落魔導獸，要用係羊到，魔導獸攻擊不能，佢係會直接攻擊你。

抄你副deck打左三次都係唔得 (不過我得一張表旋一張原力)

一係就畀佢turn 1召突擊部隊唔打你
Turn 2你抽唔到魔導獸
Turn 3佢召喚另一隻加突擊部隊秒殺

一係就拆左佢卡通世界打到你得返千幾血 我召到魔導獸疊攻
然後佢係咁用送左一隻怪扣你500血 扣到你死

同埋佢啲卡通世界好似拆極都有咁

如果自已真係快死頂唔住，疊夠五千攻打到佢完場，都有9萬分

唔係咪落2張吸血頂下囉，始終有時先後手係差少少

同埋唔洗專登壓血都有十幾萬分

請問stage 33後去到 stage幾 電腦先再轉卡牌？

唔比更新點算 ？

有一張N Trap卡可以防止對方於今個回合內用Trap
慢慢拆

重點係要多過2600血 等佢直打殺唔到你 到最尾回合先用羊自爆到1000血以下
到最尾用唔晒拆魔卡就拆自己或者由佢 夠9999就得

有咖哩卡好易砌到極低血

爆機了

多謝巴打提示~

終於開始正式上路了!

同問

屌 我消自己魔法卡
佢照用阿努比斯

個ac轉左香港又轉唔返日本 又唔比用第二個ac更新 on99

用個張唔比佢出Trap既N Trap卡啦

組左呢副平均係八萬至十萬分
極穩
而且打pvp連勝左十場

技能用遊戲嘅抽魔法師/柏加索斯嘅抽儀式怪

屌你千眼屈到

Backup acc
Del app
再開過一個日本apple acc download game
Restore 番個 acc

話晒係現實係長期禁卡

不過而家d deck都屈到解左呢張野了，但game入面就…

融合果隻先係禁卡,但係禁既原因唔係千眼本身既效果

係唔係銀1以下先有石拎
之前打上金牌3
依家重置左變返銀1
聽人講銀1以下層層有15石
咁係唔係應該瘋狂輸rk跌返落去先再打返上黎
話晒每層15石都唔少野

有冇人IOS轉左中文轉唔番日文？
我而家DEL game重裝 都裝唔番
Hand左係到

我連點轉中文都唔知

係喎，你唔講都唔記得2隻野黎

千眼納祭屈到on9
配合埋Pegasus 20lv招技就可以快速抽上手
仲要一粒星 可以直接拎墓地隻粟子球做祭品

唯一問題應該係唔知幾耐先抽到張儀式魔法
搞到依家好想抽reset抽多隻儀式鷹

千奇唔好轉..我拎左柏加索斯之後一直黑畫面 重裝又唔比我轉番日文同英文
我玩唔到了

點解技能會跌重複 寧願佢跌其他技都好過變15石

draw sense light係點先有？

打gate刷返黎
其他技能都係

Reset la 我個副兩隻sonic bird都已經打得好順手

求救⋯⋯尋日攞完個人 之後卡住係個黑色畫面到⋯⋯重on就重複呢個畫面⋯⋯有冇大神幫幫我？[

點解pvp 成日有時我未出完卡就話我輸左 ？人地用外掛定係bug?

網絡唔隱定 或者 SER 問題

係咪鳩刷lv10任何角色都得架？

係

想問下PVP斷線不計敗場個bug改左未?
公告話改善左 但都仲見到有人準備輸就斷

好似改左，我有一場wifi問題斷左線
最後判我輸

無人help me😭

咁就好
下個星期ranked special duel唔洗見人場場一輸就斷

有啲人真係玻璃心到on9
你話未上king of games之前你斷我都仲可以理解 你係想屈石屈牌
上到之後已經係點輸都無影響 都仲要特登斷
係咪真係咁接受唔到失敗

好似話係轉左中文之後有bug
你試下轉返日文/英文

都唔得就要等fix update

有咩方法可以快d過stage 38 打一場with Ishizu Ishtar,召200 次光屬好難

冇得救 我都係咁 仲要轉唔番英文
而家玩唔到

召二百次光屬囉
全部光屬怪嘅deck,打gate lv10

路人原來有新卡掉落

用引繼？

有冇人知係咩技？

已經做緊

game入面點有千眼?

Pegasus 招創造者可以抽到魔導戰士魔導騎士😱

【心得】貝卡斯 創造者技能

等左幾日都見唔到有魔導獸換 無得刷分

Same here

我琴日見到有
即換

我等左成個星期都撞唔到雙頭雷龍

你lei副, 要兩款卡包都要抽兩次先夠卡, 想試下都唔得
利申: 剩係抽左一set pack one, e加有6000石

我第一包想抽晒ur，抽完之後reset手痕又中多張
第二包想要兩隻海龍
其實佢送啲石都幾足呀，我都冇刻意儲
而家又有一千石

有冇新apk

連登有愛

真係連登有愛

宜家係咪冇得刷gate 10 冇星星跌ge

成功咗 多謝巴打

頭先好開心出左魔導獸 二話不說就換左
即刻狗沖打帕加索斯...打打下上到25萬分有得拎帕加索斯 諗住繼續打

點知黑屏卡住左 重開左幾次都卡左係拎帕加索斯個位.......
點算呀 之前無引繼

就咁重裝會唔會無哂RECORD

same here

岩岩贏完佢就咁...cls konami

2隻綿羊點有
打咩lv 草分最有效率

巴打係未之前轉左中文？
我上網check過好似都係轉左語言既出事 英/日都可以正常過

係 unlocl 千年眼就一路黑畫面

有無巴打知點拆....

iOS 課金唔記得開始嗰兩條問題點算

重新download就卡左係到 gane都入唔到
Btw 原來下面個個data transfer 已經可以keep 到record
係要注冊konami account姐

先唔講刷分 最大機會贏海馬係咩Deck
同佢鬥高攻汽球deck?

好似有副貓耳族deck係刷到少少分

貓耳族要有抽Earth技先穩陣會抽到
有無方法可以易d抽中依招技或者上手貓耳

我用呢幅deck 十場至少贏八九場 不過得四千分到

用羽蛾招技咪得

係喎 唔該 依個角色暫時無乜用 終於有少少用處

但我之前無upload 個save 上去
我login 再揀data transfer 佢話無資料

巴哈話等到半夜兩點派每日login 獎賞可以解番
唯有等下...

我搞掂左 我係transfer左account
之後睇巴哈講係首先要重裝左先 唔好recover data住
直接入game 等到佢開始download野之後關左佢 重開
呢個時候先transfer返account
之後就成功入到game

但巴打你無save我就唔知點搞

2x 粒 以上 sr，求建議：諗緊玩唔玩融合雙頭龍 thunder dragon,
問下建唔建議換 2隻雙頭龍 紫色果隻？？

雙頭雷龍買一張夠 第二張都冇用
雷龍先要買三張

換啦，幾好用

但係駛唔駛換 兩隻定一隻就夠？？

玩恐龍雙頭龍就1隻

純融合雙頭龍就2隻

？？？ 呢隻 2隻？

睇你係咪玩純雷龍融合囉，因為有3隻怪可以代替做素材，所以2隻就實用得上，但要三思就係現時融合deck既配套唔會做到45lv cpu個種暴力，而且破壞手段都多

我個人選擇都係1張用黎做恐龍deck好d

我想問下係咪有中文版 見googleplay有中文 但話地區唔岩

有無人可以解釋下

點解有d卡例如hanehane

有時比人打 會發動左effect先死

有時就發動唔到就死左 (電下電下咁 跟住破壞左)

求解

有怪獸可以將破壞左嘅怪獸無效
同埋破邪大劍

無玩過恐龍deck ?? 咩叫恐龍deck??

恐龍好霸道，玩法好直接簡單又可以玩融合系統，基本都係1600攻個2張怪各3再玩下恐龍仔場地技同裝備屈機，唔夠攻個2隻怪又可
以玩融合

仲有好處就係恐龍deck基本都係白咭怪為主可以配合突擊指令用，但如果以1600攻個6張怪又唔太夠用，所以主流會加雷龍加快抽牌，而雷龍一上手又可以融合雙頭龍，所以可以好定咁輸出

而雷龍其他玩法就少d, 我自己就有副白兵戰deck會用到佢

怪得我知
原來破邪都得

有冇人覺得Pegasus招mind scan有勁？

我比較想刷佢招創造者多啲 刷唔出

我中左光召可以慢慢刷

有冇人可以教我點轉中文

睇上面巴打d留言，唔轉似好d

成日都抽齊材料都未抽到融合卡

一張卡通世界都唔出 淨係得活動果張

齊哂3，未諗到點玩

玩唔到，要俾血代價太大
而且最重要個幾張一張都冇

刷技 刷幾lv比較好
雙羊一定要換先有 ？

雷龍邊隻？

羊仔唔是要抽咩

維護時間xd

屌 啱啱打完杏子lv40 就維護 d reward是咪會冇哂

維護完拎得番

屌唔夠sr換三張雷龍

好仆街點解唔凌晨或者朝早維護 1-4呢啲時間 放lunch, 放假, 坐車 一定玩

其實. 有冇人覺得今次個event好癈?

隻ur卡幾勁

有問卷 可以填意見

我覺得幾好 已經唔想玩個d追排名既遊戲

今次個活動只要日日清下d人仔就可以打齊百五萬分

我都係正常打 無刷分

有d 新意

本身連清體嘅動態都冇
個活動令到有返心機清體拎星刷sr卡

講緊單頭雷龍，清deck快

但爆完分乜9都冇了

光技係唔係打咩人物都會隨機出?

維修完之後會有個新pvp mode係唔洗祭品特召五星以上
上到頂有290石

想問邊張係突擊指拎？

等陣開無祭品召喚PvP
白龍都有第四張 都仲未刷到海馬張王者看破

有個金毛裝甲佬指住左面個張

全隊12星

依隻game駛唔駛首抽？

唔洗，因為你最後都會中晒

唔識玩個special duel
silver rank 1上唔到去

打海馬易出（好似係）

黑魔導Special duel應該幾勁
黑.魔.導. 再加千把刀同王者看破
完美counter三魔神同海龍

利申一張王者看破都未有

Special duel 好難玩

個個都放雷神 水神頂住
好煩

Card Trader黎緊有新卡

已經有la

同埋個節奏好快，比人屈攻

見有人照舊組otk deck，似乎唔錯

點解抽唔到卡 揀完抽邊款就轉菊花#

買夠三張可以開始組賭博deck

咩事，成日咁樣，未打完就輸 點解？

你斷線

我冇斷哦，每次就黎贏個時都咁，以為人地用外掛，係咪人地特登斷線？

係你斷線呢～你network 唔穩定

Thanks ching

邊到搵9粒UR珠 最近先買咗2張原力

Ur珠反而易有，打gate打pvp都會跌
錢先係最大問題

睇完d新咭全部都on99咁

想問點轉中文

魔導獸洗唔洗兩張？我已經有五六鋪無見過佢就輸左

要用技

個活動係唔係今日完

想問課金係咪一定要買gift card?

我屌，記𠹌錯日子，意為今日26號...
event 完左

最後都係齊唔到三，差張人魚

我差兩張 好彩卡通deck唔勁

仮面魔道士有十幾張

新手留名

純儲卡
有冇一張卡可以入deck

有9mb 更新

卡通加農炮掛

點入手 去商人交換

Gift card credit card 都得

派1000 石加有新卡

又要每次入game,download

今次一炮得 應該係新卡，玩儀式

終於似返d遊戲王既咭

新卡好正
但極難抽 係大卡包200包黎
抽20包 一張ur都無
好想要破壞神

Ios表示
屌佢點解唔用apple app update

屌 入唔到game 下載唔到9mb野

無活動是咪已經無野玩

Special duel
新卡包

抽中海龍 好滾動
細個第一張中嘅R卡
大個d發現個老細會捽卡

抽新卡包大把機會畀你感動

個新卡包黎得勁突然
Guardian 齊卡
儀式deck齊卡，而且出埋萬手神
次元（out game) 開始補充
仲有白龍deck都似乎有希望？

Btw. 張鏡之壁真係做到ur咩？
定係當一回合反擊咁用😂

仲有魔導雜貨商人竟然只係N !

Guardian deck係咪卡名有guardian就算係?

係，個打法應該係用上個卡包嘅召喚師揀guardian
之後用裝備卡達成召喚條件
不過應該唔勁🤔

今個卡包邊隻值得抽
玩開遊戲fined同spell caster

玩儀式仲有一段距離，三張千手神同雀，要係大卡包到抽各三張，真係有點難度

銀幕鏡壁

當反擊用其實都唔錯👍🏻

如果單玩一隻儀式，用Pegasus其實ok
同埋因爲係20張卡，所以只係兩雀兩神就夠

而家我兩雀一神，一陣試下分別組副雜儀式同單儀式試下

二十包抽到千手神應否reset

否 今次ur多好野
唔玩儀式，張Half Shut都好勁，用自己度/對手度都得

Half shut都已經中埋
而家reset無咁傷咁
仲有無其他野要一張以上

我懷疑魔導士deck都組到
有Magicians circle 拉黑魔女，再用賢者寶石拉黑魔導士

兩隻儀式睇你想唔想玩，落二係幾勁嘅
仲有kaiser horse

每日登錄到一月五號會有一千石

Grace勁唔勁

Divine Grace?
最多可以擋幾次效果破壞，加上2700攻係好難解
不過應該防唔到斷頭台呢類同時破壞嘅效果
仲有Hanehane都解到

更正

岩岩抽到 仲有千手
諗緊入唔入deck
不過加埋雀同ritual of grace用左4張卡
你點睇
另外一問係grace招effect係唔係可以target埋對方d怪 target左既怪只要在場都效果破壞唔到grace?

仲有呢張睇唔明效果
佢得一星 用左ritual summon咪都係計一星?

因為未抽到破壞神同divine grace
組左副低等儀式deck 蝦新手又好幾好玩
rank game 仲卡緊金2未敢試住

1.冇咩特別，甚至三十張卡我都覺得有考慮空間
2.係

呢張主要係墓地先有用
除外可以當一星用

我都唔sure呢張應唔應該入deck 星數太少，係手牌又冇用

咁入栗子球好似有用d
但呢張用左好似免所有trap效果

連栗子球都未抽到是咪抽埋先理新卡

睇你有咩卡同想點玩

屌我個陣抽第199包先中

之前一直冇抽海pack，前日抽79包先齊2ur，
今日，出新卡，冇石抽。

呢隻好用喎其實
一山
配呢張

係咪唔記得左更好用嘅栗子球
呢張送去墓地太麻煩，上場又冇影響力

依家用貓耳族打唔到40LV海馬啦?
岩岩畀佢用隻牛頭魔人打落黎同隻貓耳族自殺 然後畀佢成堆怪圍毆

好似AI計到可一野KO你就會全攻

我記得之前唔會
得Pegasus先有咁醒

岩岩抽新包 試過出3個栗子球以為有正野 點知得張r
有無爸打試過呢個情況？

點解得3格？
記得以前玩gba有5格

其實應唔應該抽死一個系列？
我用晒石去抽頭嗰個...
啲咭抽咗6,7成，諗住轉系列

呢隻睇唔明
係咪變對面既其中一隻怪

吸人地一隻怪過黎當裝備卡，copy 埋攻守，你比人打時會消滅張裝備卡，個生命損傷人地都會受番

有冇人覺得其實呢個卡包啲ur sr實際用途其實一般
除非你可以無限課金抽齊兩張UR光暗儀式各三 兩張儀式鷹 兩張千手佛 兩張栗子球

否則一般平民用返海龍deck, 恐龍雷龍deck仲好

問題係唔抽冇野玩個下on9, 呢set根本要做minibox

光暗各一都好好打
栗子球都唔洗刻意要二
但千手音速真係要二

仲要唔會死 只係爆裝備

咪臭係
要抽三張ur

而家係未無可以穩刷40海馬既deck
貓耳而家好似唔work

用海龍deck同恐龍雷龍上到king of games都未見人玩光暗儀式
呢幅deck留返畀啲課金王玩好過

有無巴打分享下宜家紅眼黑龍可以點玩法? 係時候刷下game mat XD

唔係唔work 不過要第一round就抽到貓耳先得
但用抽地系技 一定要畀佢打一至兩下先抽到
所以寧願用restart(重抽一開始手牌)算

half shut 咩時機用最好, 感覺成日無機會出咁
反而把弓幾正

你唔想自己隻怪爆/計好血量可以打死人個時/對面隻怪突然加左攻

我目前可以組到自己最好嘅單儀式deck
冇儀式有雷神，冇雷神有儀式
打法有兩個，唔洗俾人打走張keycard就gg

屌抽撚左3000yen 都無破壞神同千手觀音

我得一隻儀式雞 兩隻老虎

3000yen即係幾多pack
利申: 無課抽左100pack都係無兩張儀式怪

你睇下我先。。。單吊兩張儀式
抽撚左三千幾石加課曬佢啲特價包

暫時都仲係用緊呢套

有無水deck同好, 仲未砌到副啱心水

我仲未課過 不過完左呢個卡包應該要課

主要都係1650同單祭魚，之後大波小波上海龍水神
放晒呢堆卡應該得返七八張自己諗下點砌

其實唔難

佢課金送果D SR同UR係額外計算
唔會扣你卡包入面果張卡既數量
所以係抵課既,一陣佢送張SR白龍騎士比你
你就唔洗特登RESET去抽多次就齊三

其實20張卡，儀式deck都幾勁
而且有pegasus招技
同實卡完全唔同生態

但送嘅ur得一張 仲未必中
得一次機會咋
點會齊三

我差4th特價包未抽 已經哂左210蚊港紙

邊招技？ 20lv嗰招？

我都想要3隻雷龍
佢唔出比我買

Yes,扣左千八抽一張儀式

又組左副 覺醒戰士fun deck
諗住拎去rank度玩下，點知又爬得郁喎

有無人整轉繁中?見d人youtube片連d卡都繁中埋

唔好提，我最後結果係四張魔法台陷阱加三張老虎仔，好彩張ur出多左隻海馬人比我

無鷹同千手神係咪可以唔洗玩儀式啦

用pegasus都得嘅🤔

冇千手都還可以
冇鷹真係食屎

點解嘅 我覺得兩隻地位一樣

有技就抽到怪
但冇鷹點抽儀式卡

落唔落魔術帽 再洗快啲啲卡好？

抽到破壞神就即轉破壞神

冇兩鷹 冇千手 用緊遊戲招技

招技係儀式魔法/儀式怪
所以應該一樣

而係我原本副Deck
旋風唔洗兩張啦，一張夠打
有冇舞25lv個張陷阱，有就落
唔好魔術帽，隨時用走張有用魔陷
或者落埋陷阱1600/1800

破壞神同納祭各有各好
我呢排轉同破壞神好多時俾人同路人帶走
納祭就冇咩破壞力，但幾乎唔會觸法陷阱

呢張卡點拿？

佢防戰鬥破壞咋喎

納祭上場拉怪唔會有同路人炸已經好好
而且因爲佢係一星同埋栗子球嘅關係而有多啲機會召多隻怪
但破壞神好多時個情況都比較緊急，召雀/千手就即召破壞神

但納祭對兩隻怪以上冇咩用；破壞神越多怪越高價值

用落真係各有各好

我覺得破壞神點都屈機啲
你可以用兩隻sr豬做祭品 你隻破壞神有成兩三個效果 又防技又掉手版 好勁

有冇土豪已經3隻破壞神

我而家覺得救世美神勁啲 用埋張儀式魔法個墓地效果係無敵

邊隻sr豬？
同得炸場加攻一個效果咋嗎

老虎仔好用咩咁多人落既

打非通常生物+500攻喎～
即係起碼2000攻喎

引繼，重裝

抽唔抽儀式包好呢
又冇儀式鳥....海龍deck齊左....
儲左2500石....
冇儀式鳥去玩新卡包係咪不智

人地抽三十包四張UR 我抽一百包又係得四張UR

屌你老味

如果有pegasus就可以用千手同技能去補冇雀嘅缺點🤔
同埋你可以將儀式魔法落三，但ur儀式怪你得一張

有Pegasus 呀 不過未升佢廿lv
咁抽晒佢 睇下中咩 玩你地上面貼個幾副先

原來招技係儀式卡/怪 都可以抽
等我仲on9升左遊戲先

我有2張青眼白龍 2張龍騎 1張召龍騎嘅儀式

我見佢話召左嘅第一個回合唔打得人

呢招只係係得一套儀式個時穩定

試下用我上面個方法組副混龍騎同覺醒戰士嘅deck
呢個係我本身想嘅砌法
但我冇龍騎

落多一兩張光之召集

我覺得白龍騎士以拎黎召白龍其實唔係咁勁
要三張手牌(白龍騎士,祭品,魔法) 召出黎

當你用無祭品果張儀式 都要兩張手牌同扣一千血

召出黎隻白龍仲要無得打人 唯一好處係特召可以普通召喚多次囉

係喎有呢個combo
我覺得兩張卡打一個combo係ok,三張卡先唔得

抽左1500石 零SR同UR

巴打唔是掛

係我就抽埋嗰1000石

30抽都無 其實仲有20抽好大機會中
唔係你訓唔著

有繁中揀？

抽埋個1000石
中左銀幕之鏡
有冇用

有呀，好多deck都入得

基本呢set ur得呢張，千手同2張雙祭怪最有用，其次就龍踩

儀式怪2揀1就一定美神，其他ur中唔中都算

巴打 聽完你講 我訓得著了

巴打,都係得英文揀

刷到啦

想要harpie lady hunting ground 多啲

白龍騎士召白龍再出疾風爆裂彈

我見有人用杏子最初招技去免左科學怪人特召融合怪扣個5000血，但係杏子招技唔係應該只係免戰鬥傷害?

last招技係1000血以下免1次pay血代價，所以有人會玩召2條究極龍

原來係咁，但係咁玩好似好危險

咩黎？

之前就多人玩，出左新set就唔會再咁玩了，睇下遲d出咩融合怪岩用

海馬送果張魔法
有青眼白龍在場先可以出,炸對面全場怪

對面第一rd就出左青眼 用張白騎combo
點知我下抽 抽到海龍

組左副黎玩，唔錯

冇魔導雜貨商人就應該唔洗光之召集？

海馬：我終於有龍deck玩

頭先試過用黎換手牌召多隻儀式都好用
不過應該落2就夠

同埋會唔會太少普怪發動覺醒戰士？

試完之後都發現覺醒戰士有D多餘

覺醒應該要配魔導雜貨啦～ 如果唔係墓地會斷怪

唔想副野咁多張卡,睇黎要取捨一下

魔導雜貨我玩過幾次三十張，啲卡仲去得快過二十張
但係頭幾round抽唔到魔導雜貨會勁難打

關於flip效果有個問題：

點解我張咭(set狀態)被人打爆，好似引發唔到反轉效果？eg. send返人哋任何一隻怪入手牌
明明佢臨死揭牌activate咗effect...

但係當我打爆人哋set狀態嘅倉鼠，佢又真係activate到flip effect，臨死特殊召喚另一隻set倉鼠

點解會咁？

有啲卡會無效被戰鬥破壞生物嘅效果
破邪大劍，元素系列嘅怪

我淨係知某啲怪 死左會發動唔到效果 因為佢地係要轉position 而唔係flip
另外係有啲好似精靈使 要flip左 而唔死 先可以搶人怪

新手玩緊風神
點組好 宜家兩溝風神魔師配遊戲技
12level pvp比人屈高攻怪屈到

無圖點討論 你貼你卡組再講

嗯 立下眼你套野真係唔多惦

首先
你神鷹女郎得1張
你又入萬華鏡又入3姊妹唔覺得會卡手咩
再黎
d風屬到底想做咩 1500防500攻有3張
3張都意義不明 想用風祭師祭風魔神我只會覺得你諗太多
1300攻果條龍又係冇咩用
1400攻岩守翼龍又係格格不入

膠位實在不能盡錄

不如你講講你思路係點 我幫你諗諗
另外睇卡池你應該都算新手?
有d卡好值得新手拎

新手唔洗理咁多keep 住你手上啲ur sr 放哂高攻四星以下既怪 夠auto 刷電腦 就得 高星怪唔洗放
壓縮卡組係20-22張

之後同card trader 買魔導獸快啲打上stage 30刷40lv gate 之前隨左做任務唔好哂key

人物優先升遊戲去lv 20拎技 之後升孔雀舞同美國佬去25lv 拎佢地張陷阱卡

有石就抽左第一二個卡包先 第三個唔洗急住抽

咁樣已經好好打

有無爸打有雷龍deck share??

想問下我啲魔法卡會唔會多得濟?如果係既 應該拎走邊張好?
同成日都好卡手 可以點執?

會，卡片商人其實係我眼中係n卡，dum左佢
佢唔會幫你解決到卡手嘅問題
重力斧流星弓都唔啱係呢副deck玩，不過你依然可以選擇keep重力斧
你個兩張sr龍我冇記錯應該係永續魔法先有用，唔好落佢

紅眼黑龍combo 太廢，兩張抽唔齊=卡手
五星條龍攻擊力太低，不如換六星機械鷹，不過更加好係唔落

白龍降臨同白龍騎士你都係得一張，又係要齊卡先齊combo
有冇音速鳥千手神？冇就考慮下用pegasus 20lv招技
同埋如果落上級怪請諗定方法保怪/特召

呀，魔陷唔會多得濟先啱
你主要卡手原因其實係啲combo太散
應該諗AB combo冇左點樣可以俾BC combo去繼續玩落去
而唔係AB combo +CD combo，咁樣你會成日出現AC而卡手

應該就冇副咁嘅野
雷龍多數會放係恐龍Deck入面
靠恐龍嘅高攻，再加雷龍減卡組
融合可以合恐龍/雷龍
雷龍最佳用途應該係咁

係喇係佢

心諗你打死我隻3*我搶你隻6*
點知..

有無人教我用儀式召喚
成日抽到儀式/儀式怪 是但一張
結果無用

btw乜場地咭自動放架咩？

入咗幾次Pvp，一入應該有張場地牌

抽到晒魔法加怪囉
音速鳥同千手神就係儀式卡組嘅必要卡
音速鳥檢索儀式魔法
千手神檢索儀式怪
再加上用Pegasus 20lv招技去幫手拉儀式上手

角色技能
遊戲係 闇
漁太係 海
etc...

唔該巴打
好詳細
其實我有3張白龍騎士同儀式 照你意思係咪應該放曬入去?
利申 無鷹無千手

放晒先！再慢慢試下2怪2魔/2怪3魔/3怪3魔 邊個好

之後用pegasus 20lv招技去拉儀式魔/怪

咁嘅話你藍眼應該都要加返一張，但呢一點係有卡手風險嘅

頭盔：我一張龍騎士都冇，冇機會實測，只係紙上談兵

上面有個巴打都組左副白龍deck，你可以望下
不過唔好落覺醒戰士

我都想落三張白龍騎呀

其實兩張龍騎士 兩張儀式夠哂 三張你就會發現成日都抽到三張騎士 三張儀式卡咁樣

仆街仔海馬 刷極都唔出王者看破畀我
抵你永世都打唔贏遊戲

你即講即有千手神
音速鳥未有

發覺自己有唔少ur sr
先打到stage 10算係咁

新手一問 點樣過use a spell card 5 times in one duel

一場戰鬥用5張以上魔法卡

巴打們 可唔可以幫手改善下
有時一開手都係得啲spell 比人中出

我打極都無最重要個張控制器

我全部sr ur未出過

你覺唔覺你冇得反擊
大怪太多，冇trap
同埋三張harpies 係場張魔法冇人落

呢個game 應該引入交易系統
啲key 難儲到仆街 好運上黎可以一鋪兩張sr 差起上黎幾鋪都唔出一張
海馬仲要唔似得一般人可以用魔導獸刷
依家都係十鋪贏六七鋪 一張得四千分到
搞到我玩白龍又好黑魔導又好 差咁張王者看破好唔就手

岩岩升左上27lv
想問係唔係應該慢慢儲定7色匙
等活動有多一千分up先殺上30lv打40決鬥者刷卡

利申 普通匙成日爆9999

thx ，拎走左黑魔導 7星reptiles 3harpies spell 應該落咩 trap 好

唔洗等活動架啦 都唔知幾時先再有
直接上30lv 砌魔導獸deck刷左先 匙有多就拎去同商人換

唔好急住 殺上35lv先

佢講到明就快會出50lv人物挑戰

儲定key先 估計50lv人物就35~40lv先會開放

成日覺得一張魔導唔多夠

終於頂封了，可以停玩下

救世美神除外左張儀式魔法之後都會照樣畀舞25lv 張陷轉做防禦表示
又話untargetted by effect 既

個張陷阱冇target

即係唔怕粟子球，手制

岩岩抽到mirror wall
係咪用完一個回合就要送去墓地 一係就比2000Lp先可以繼續?

想問有咩deck可以叫穩打30LV NPC
PS 冇課金玩

我都諗左好耐 等巴打解答
不過好似spell同trap效果先無用?

通常有場地卡預先set左已經好好打 個人認為

如果要升人物lv 係咪最好唔好升上stage 45 住

依家仲係stage 44

Rex同Mako 已max

NPC係指lengendary duelist?
如果係 唔好打30LV 留返stage 30之後打40lv

岩， 冇指定對象就有效，有就發動唔到或者對象指定唔到佢

手制有target

有target嘅怪物效果都擋到
例如左輪龍

發達了

我用岩岩果300石抽又係全部垃圾
抽剩79包都仲有5UR 10SR

巴打我同你一樣

咦咁栗子球同hane都擋到?

Hane擋到
栗子球唔得
個重點係有冇Target

即係你發動效果個時就算對面幾多隻都好，個系統都會問你指定邊一隻
栗子球係冇target,佢係直接將攻擊緊個隻轉防

好似係

岩岩又玩左場PVP原來粟子球都係對美神有用

咁竟然除外張儀式有乜用

明白了 咁破滅魔王勁好多 出場至少有場得炸一次先
美神呢樣又唔得果樣又唔得

一張道連拜9拜

佢炸唔到水神

得1400防 其實炸好少

連登有愛 新年快樂

個思維應該要諗，一副儀式deck要幾多怪黎換取出到一張儀式怪，而呢張儀式怪既用途要用黎做咩

魔神係可以炸場，但大把咭收到佢皮壓唔到場，而美神打得頂得，今rd未必收到人皮但起碼人地都唔係咁易收你皮，但對比哂我寧願玩狼人

我都認同美神穩定好多

水神唔係炸到咩 炸防禦力低過或等於魔王既攻擊力即係2500
應該得巨盾勇士炸唔到咋喎

水神出現係海deck就...

有1鷹1千手1破壞魔王砌唔砌到儀式deck?
冇栗子波

有咩auto deck打電腦係穩

上左king of games 之後無再用海龍 同雷龍恐龍deck 反正都唔會跌rank

最高勝率竟然係寄生蟲 有七成勝率
玩其他Deck 反而輸多贏少

stage 44以下雷龍恐龍deck 算穩
裝一堆重力斧 反射甲 突擊戰令之類

45以上 就唔清楚啦

都係一樣

好似日文版同英文版張寄生蟲唔同效果，連張相都唔同樣，無記錯應該係得一張，見日文版個張好屈機

呢副deck 比電腦auto 用，做決定D 白痴位算係少左，唔似大波小波用完都係召返d 低lv 怪

唔會唔同效果，最多係唔同卡面
唔同效果已經係第二張卡黎

水deck對電腦我會換走哂大小波，轉做落人形

多左人玩咁

Btw 尋晚升遊戲做29LV 28lv 拎左200+250 石再加送嘅300石 抽得一張鏡水晶ur

呢副auto都幾穩

雷神儀式真係好好打

啱先最後都係用雷神納祭衝上遊戲王
美神破滅皇要太多祭品

玩單一張儀式怪係無咁多祭品
但同時多張儀式怪係少左好多有effect /高攻怪
卡手機會大增
所以其實得納祭係可以單一張放deck
破滅皇 太高星喇

納祭 就算我得一隻鷹 無千手 無技發動都唔駛卡
因為除左納祭 其他怪嘅combo 都好勁

Hi bigdickwing,你呢副同我副恐龍deck差幾個馬位，訓醒未！？

好似就黎又有新pack, 天使系

唔好呀

邊到有得睇？

天使無興趣

但係都有魔陷逼你抽

天使deck係我接觸遊戲王嘅第一副deck

唔識用個魔法台 點解召唔到

要自己或者對方魔導士怪攻擊先發動到

我用儀式嗰隻攻擊 唔係可以特召女黑魔導咩

咁快又出新卡包?
唔係掛
那有石

美神nuff左?
而家剩係select到一張卡

Up to your tribute number

你tribute 幾多隻 就可以select幾多隻怪

梳

不過banish d怪e.g.栗子球都banish唔到
明明6+1係7星

Ur我抽剩巨龍踐踏 half shut Kaiser sea horse
其實應該唔繼續抽，但我仲未抽中第二張龍騎，同埋魔法師圓陣

剩九十九包

呢個我知 我用過
未抽到先召到 好似係

屌你 我抽淨59包 都仲有4 ur 10sr
啲卡全部沉哂底
我要求唔高 想啲卡evenly distributed 姐

試過自己用藍龍士攻擊, 但都開唔到個effect

點解會咁 我一時時發動到

呢副幾好玩 不過弱點多

正想問
我用spellcaster怪攻擊，佢無問我發唔發動

屌啦星 好灰
打100場輸98場，1場對方無怪投降，1場對方disconnected

個個用啲怪都屈機
eg. 同歸於盡嗰隻船，1* sphere，仲有隻低星怪一落場可以自己犧牲 special summon紅眼黑龍

點撚夠玩

啱啱又試一次
發現黑魔女連動到，但另一隻4* spellcaster怪唔得

不過對方都召咗黑魔女 結果贏唔到，下round被永續魔法扣LP扣輸咗

你肯定deck入邊仲有魔師?

肯定有
我首先用佢發動攻擊，但無發動陷阱提示

之後用同場嘅黑魔女發動攻擊，今次佢有問我是否發動陷阱咭。我發動，但冇第二張黑魔女，所以召咗另一隻低攻怪

我想講呢副唔會召到美神出黎
張光儀式要exactly 同星數

拎多次你副deck黎睇 冇可能輸咁多

如果唔係deck問題 就係你唔估下人地啲牌嘅問題
唔係尻打人地啲牌嘅

應該唔係呢個問題
之前有個巴同我打過，佢都係唔估牌個啲人黎，佢都衝到上金
應該係副deck太差先會輸咁多

有冇方法防人地一turn爆我隻特召出黎嘅青眼？

好多方法召青眼 好好玩！

羊、龍騎、雙祭怪

王者看破 利申已經刷到有第五張青眼白龍都仲未刷到呢張

Oh 原來係呢張 我又要刷喇
但依家可以點刷海馬？ 有高分deck咩？

係咪無左特殊決鬥？
岩岩重諗住同人打

有冇巴打想接收呢個ac？最近轉咗工冇哂時間玩
想收番$300-500，如果個價太高請屌 因為之前課咗幾pack抽sr汽球 都冇預回本 如有興趣請俾聯絡方法

阻到大家唔好意思

你可以參考下我呢副
如果起手就已經有貓耳 就九成九贏
無既話就要用其他卡頂到抽到 又盡量唔畀佢扣血
不過得四千分到 刷兩三次先出到一張ur sr

岩岩海deck比佢屈手制 屌 打佢又唔係 唔打佢又唔係

原來孔雀舞40lv可以用魔道獸刷

你壓血太低佢會用弓箭手射死你

我個ac 0 課
唔玩就掉低啦
咪搵老襯

已經決定全面棄用要掉手牌做cost 既卡
eg 氣球 大劍 magic jammer
呢隻game 已經少手牌 仲要減少手牌咪令自己仲不利

想問裝左流星弓點樣直攻人？
手指點樣指向對面都係打怪

各位大師 新手唔係好識 點樣轉中文？
而家呢個畫面中文 出返去就係英文

指對面魔法陷阱卡後面位置

新手留明

有沒有什麼一開始要特別注意？

是否只可揀英文玩或日文玩？（因為見到樓上的留言竟見到有「中文」）

睇你識唔識遊戲王規則，識就冇咩要注意

識，以前有玩開NDS 的遊戲王。

但，其實者係得英文版本？ （因為那時NDS都係中文，易上手很多 ）

建議是否留石待新包？

想問 魔法台召唔召到 儀式spellcast 怪？

No

唔明留石抽新包嘅意義
海龍包係細盒而且輕鬆組勁deck,真係想留就抽海龍先

有無人都係唔夠錢買卡?
想買UR 成日唔夠錢

是否建議抽10包海龍？

下次出新包都一個月後啦同埋佢包包都有大量廢卡加少少勁卡
不過如果你只打電腦唔打pvp就真係無乜所謂

終於上到king of game 好感動

btw，第一次響遊戲王post 留言，得閒會多d 上黎同巴打交流下

最尾要五連勝真係好攰
但今季rank好似易打左好多，少左好多海龍恐龍
上到金仲係見到三十張卡嘅鳩deck

我自己係用恐龍打上去
不過而家真係多左30張既鳩deck 就真既
之前輸左場比隕石黑龍，條友用白龍召喚使拉龍上手，好鬼快已經出到隕石黑龍，好難打

我試過有鋪 對方先手，一開波就隕石黑龍
佢老味

隕石黑龍係邊2張?
超級手

係呀仆佢個街

有張怪一落地可以召紅眼，再用佢融合手牌隻龍，召喚隕石

有無巴打提點下我點組spellcaster
我得廢咭

話時話，隻game係咪cut咗battle之後嗰個phase？

魔法使deck 而家好似冇咩勁卡，我up 得出有系統既係得守墓個堆叫有系統d，但守墓deck 最核心個2張都要打gate 打返黎

要玩魔法使應該要抽到新卡包個張魔法師圈(陷阱)

咁佢一開波就神抽，輸都抵，成個combo 就係個3張卡，佢一野抽曬上手

你係咪講最低嗰行第三張

魔法使圈 係咪bug左
要對方deck有spellcaster 怪先發動到

好廢 十場有九場都發動唔到

魔法使圈成日發動唔到

係個張

要魔法使族攻擊先可以特召一隻上場，呢副deck 做到既combo 只係用納祭魔拉黑魔女 (因為其他細怪都唔係魔法使族)

我知啊 但次次都發動唔到

補充

我之前都有發動唔到嘅問題
後來發現放陷阱同發動陷阱唔可以同一回合
即刻唔可以standby phase放魔圈，入battle phase發動魔圈

我知好多人知，係我後知後覺

即刻你要早一round放魔圈

唔通改左個召喚條件
我之前玩pvp 個陣記得係拉到黑魔女上場

有冇試過用呢張野拉黑魔女上場？

試過一次 要人地都拉到一隻怪先得

無改呀
今日拉咗幾次

呢個真
我試過手快快冇發動，之後發動唔到，應該人哋無晒spellcaster

下次新deck會係天使族

佢expected 個啲唔算係天使deck用
Mokeymokey deck

張卡本身應該冇兩邊都要有魔使呢個條件架喎🤔

關於陷阱卡魔法圈發動問題，duel links有bug唔出奇，印象中以前TF無呢個問題。(又或者我記錯）
有打開lv45npc就知道，其中有副係魔法師卡組。npc會落魔法圈，要令佢發動唔到有兩個條件：
第一係你卡組沒有魔法使族；
第二係你沒有空出來的怪物格。

以前TF玩魔導師卡組印象中不論敵我相方，只要卡組有攻擊力2000以下的魔法使族便可以特殊召喚。(有錯請指正）
我打lv45npc都覺得奇怪點解電腦唔發動陷阱卡，見有巴打提及就分享下

同你觀察到嘅一樣
我已經掉走左
放工去信屌佢

岩啊 所以bugged

原來係呢張 重以為呢張廢卡黎
btw巴打你個名好正

原來打npc都會跌爆閃 雖然無咩用

呢隻勁咩？ 有咩勁？
無效果

三千五攻壓制到好多野啦

一出黎就爆都無用
我成日召青眼都好驚

B

Bug fixed

第一次成功 佢無spellcaster 我都召到

咁除左海龍同暗黑魔王一出就炸場係相對安全之外，冇咩係唔怕陷阱同怪物效果嫁wor

不過隕石黑龍deck 抽唔到融合就卡手卡到爆炸就真既

副平民儀式deck 無得好似啲課長咁兩張千手兩張鷹兩張美神兩張破滅魔王都係差咁啲威力

玩唔郁架喎

同意

最順手呢副 求狠評

新手一問，已有城之內，任務要求幫佢升上10級

想問問，是否之後取得的角色也要咁樣幫佢地升級？
（但，又如果我用城之內去買咭的話，其他角色是否不可用？）

因為城之內本身副咭比較廢，但我之後又不打算用佢，無理由浪費金錢幫佢買咭

卡表共通

我會覺得你之前個副比較勁
起碼一星儀式惡魔廢卡
冇儀式召喚個時呢張係卡死你

我最開初嘅雷神儀式都有羊+魔術箱
但打下打下發現其實好唔順手，起碼魔術箱係
而家有咁多搵祭品嘅手段，所以我羊都冇埋

八十包齊ur
但我張魔法師圓陣呢

魔術箱換手制
儀式魔人用完十幾鋪之後我覺得無乜用 純粹做祭品 而且你呢副又唔係主玩儀式
換多粒栗子球 四星蟲 或者多粒豆豆戰士仲好
或者其他有用陷阱卡 (eg 反甲, 舞25LV送果張)都得

抽剩買四十包仲有3UR

好！ 就換手制
係因為我未刷到

所有卡共通用 只有技能有分別
城之內嘅技能暫時唔突出 希望將來有技能展示到佢凡骨意志

其實之前有位巴打講得好好
套合應該係a+b+c+d
a+b
c+d
但a又可以+d咁樣

你組合上 羊 1700攻 雷神算係小配合
鷹 祭納 儀式卡 儀式小怪又係配合
但中間完全冇相互相乘嘅地方
好易卡死自己 還不用專心玩一邊路

我仲見過一張關鍵咭秒咗我，嗰張咭要pay 5000LP發動，一般情況下滿LP都無5000，結果佢用0LP發動，特殊召喚藍眼究極龍

我開頭呆咗，之後check log先發現呢個bug好撚大

城之內副deck賣點係咩？
佢啲怪難召又低攻防

之前玩無祭品pvp 試過一下比隻藍眼打六千即死

呢張丫嘛
0LP 發動怪物效果技能係杏子20lv 技能黎

我之前打過一場，條友又係用杏子，佢先攻，我用恐龍打過去，佢用聖槍(回復對手攻擊力LP 個張陷阱) 回左1900 LP，下一回合即出究極藍眼 (用5000LP) + 隕石黑龍(免LP 技能)，一野比佢收皮

我自己會用隻一星儀式祭 加魔術盒打套combo

羊 老鼠 1700雙祭 雷神
鷹 祭納 儀式卡 儀式小怪 技能
羊 魔術盒 +小豆/虎
儀式小怪魔術盒 +小豆/虎
祭納 魔術盒

其實好多組合

恐龍deck應該點組？
駛唔駛落刷佢唔落啲sr 卡？

試左
spellcaster 打 machine 都得
應該係用spellcaster 打人 / 俾人用spellcaster 打先發動到
spellcaster 俾人打計唔計?

你up咩

發動攻擊宣言 同 參與戰鬥 唔同

我睇咗5次，get到
第一行係佢實證結論
第二、三行可以合成為 “用spellcaster打人 / 被人用spellcaster打 先發動到” 解釋正確
最後嘅問題，答案係no。
一般而言，你隻spellcaster被人打係唔會發動到。除非打你嗰隻係spellcaster

其實副deck最開初係我諗嘅～ 好似係
個講法都係我講
呢副其實真係唔差，係不斷有怪企場同時，睇自己抽牌方向係出現儀式先定雷神先而隨時變打法
而且好少可兩頭唔到岸，就算出現都有技能補救

不過魔術盒用途真係差咁啲，除非有多啲廢token

對唔住我1999

我會落兩張融合，恐龍怪都融合到
同埋舞張陷阱

組左副凡骨意志deck
rank打左幾場都對啲主流deck 都幾好打

佢有招勁技要刷返黎
擲骰子之後隻怪變成同星數，即係好大機會免祭品召勁野

仲討論緊張陷阱卡
做咩將個問題簡單複雜化

Spellcaster 加雷龍
好少卡手牌

旋風：用黎拆海場地防海龍炸場同銀幕鏡壁
原力：用黎解魔神類 (不過要自己有2隻怪係場上先解到)
破邪大劍：解黃泉船

Bug撚左 掉走佢

好型副deck
我無陷阱蛇怪

尤其用破邪大劍係要黃泉船無效,不如用1500攻元素恐龍出黎仲好
破邪大劍始終要棄1手牌呢個成本好大

係既，不過最主要原因係我冇抽新卡包冇元素龍

三旋風太多

同埋融合之門用黎解自己場

多d人討論熱鬧d都好既
不過唔知真係bug定點，其實仲有其他卡有類似呢個情況，eg.重力砲，或者係我一段時間無接觸遊戲王

我好憎黃泉船
雖然我有大劍，但隻船成日set position好陰濕

話時話 我見有隻嘢打主流好好用咁

唔記得名，不過佢特點係打effect怪+500攻，多數人都用effect怪時佢隻嘢成日掃場

三旋風真係純粹係增加上手既機率炸，打漁太我覺得肯定有一張上手穩陣

融合之門呢個真係純粹係個人心理既問題，之前放3 融合成日爛draw 用左融合門冇咁爛draw (可能個AI 突登想玩鳩我)

溫馨提示
明天香港時間下午一點至三點維護白龍將會出現，敬請留意

融合之門點用？
我睇英文version都唔明

新卡包SR1500攻獅子仔

咪即係場地版既融合之嘛，一日係響場地上面都當永遠有融合卡，直接click 落融合門度就可以發動融合

不過融合個d 素材係會除外唔係落墓地咁解

打咗幾個星期都仲未係杏子身上打到張黑魔女
杏子正仆街黎

same here
賢者之石已經打左四張 隻雀仔回血打左三張 其他SR卡都打左一兩張
一張黑魔女都未打到

試下出隻1900攻既出黎比佢出黑魔女打死，好似佢對戰出過既卡會易出好多，反而隻回血雀一張都無

啱啱見你講完醒起要打賢者之石打左鋪
岀左黑魔女

我副墓守deck差長老就齊
但死人伊西斯又鬼死咁難打

新手岩岩開始玩 應該抽邊個pool

其實pvp 黎計就每pack 都有勁卡

但新手就可以抽左海龍pack 先 易組 細pack 威力大 抽到海龍可以reset 再抽第二條

可以reset 是什麼意思？

咁應該一次一次咁抽？ （不做十連抽？）

係黎緊又出新卡包嘅情況下...都係唔好晒石抽第二條住好似好啲 一條都有一定強度

抽左之後係咁祭品召喚，好似二百次就會解鎖楣木
用佢先正式玩到海龍deck

Reset係將成個box全部卡刷新
一個box啲卡嘅數量有限,例如ur得一張
Reset係為左抽多張ur

冇天理呀

我反而有2,3張黑魔女但0雀
一口氣打1500藍key

想問下可以點執先可以穩啲打贏電腦副circus 姐係狂轉你攻防個副
我認我廢

每回合都有怪召就唔會輸架喎

再唔係升stage唔好打

你副野都好完善，唔幫你執啦，介紹返幾張陷阱卡俾你
1.誤作動
2.強引安全協定
3.trap jammer
呢三張都係可以幫你容易d過果幾副斷頭台deck

有乜deck穩刷40海馬 求教

有呀 但都輸
我都唔識講點解

唔該
我呢副都係聽完米巴意見執出黎
之前個副卡到喊

貓耳族 好似係

狂轉攻防無計 快啲升33 就唔駛再打27

重力斧 防唔防到張轉攻防張陷阱

防唔到

對方轉唔到 但佢張場地卡會轉你 之後陷阱卡爆你全場

幾時出左呢張架
啱打路人deck出
亞馬遜deck有望

救出劇好耐啦，我都有十幾張了。

提提大家，轉頭維護

我玩咁耐第一張
之前新出嘅漢堡包儀式我仲未出到隻怪

但對方張永續擋唔到 姐係人地個turn完 張trap既效果照幫佢轉到

咁你咪用-500血龍捲風，又或者強引安全協定囉。廿幾stage堆陷阱npc係麻煩，但未至於難打

係喎 因為近幾日先抽到第1張扣500血捲風 唔記得左添
唔該巴打

又有9mb更新

傳說天使包有誠實天使
準備課金

出key量double 左

有無special deck 對戰 副deck 參考？？
唔識執

正

我都撞過轉人攻防嘅deck
好撚煩
搞到我要set高攻、召高防 被佢轉
等佢一係破唔到防一下被我打
但最後亂晒龍，都係輸咗

有冇方法破海deck炸場？

聽到都覺煩

爆佢場地卡就得

其實唔勁 自己組一副玩幾場就識打
平民deck 黎

佢自己都轉到亂咗
被我抽到1 round水
佢張永續自動轉位，其實可以利用但唔排除有勁人可以玩到滴水不漏

佢炸場好似係怪effect喎
嗰條海龍

佢隻怪要拆海做代價先發動到效果

又可以入栗子波，比佢炸完攻時將佢孌防守，1200 唔難攻

所以我覺得pvp 旋風 手制 栗子波 同舞張陷阱基本上必入

否則 炸一次場 再硬食2600攻擊力
基本上已經輸左八成

原來要炸海

有冇巴打知50lv 人物挑戰幾時出
講左好耐 儲左半個月鎖匙都唔見

一張overwhelm都夠做啦

你咁好彩有七星以上用祭品召喚既怪係場咪你贏

另外我好鍾意城之內張盔甲卡

細怪反擊大怪神卡，有佢唔洗兩張原力都得

你不如話用王者看破
海龍未出黎就死左啦

除左打大怪，我都鍾意加埋破防魚用，下下吉落人地得反轉牌好有快感 刷城之冇哂key 都未有第二張

另外，求刷海馬攻略 想要ab control 貓耳族之後點配

其實無 guarantee 既deck 佢癲起上黎就算唔用手制都會打你貓耳族 今日先試過

用海desk 成日都俾人一張overwhelm 收皮
利申 pvp rank 遊戲王

第二張升基斯25lv有得拎

其實穩穩組副deck，做到祭召打到三千玩到deck底都三千幾四千分啦

我都係咁比佢收皮 次次都係

人係貪心

我覺得一張反甲其實夠反而依家覺得銀鏡仲好用 不過我未抽到

抽到淨雙位數仲差7 張ur ,包括呢張

我由八十包齊ur到而家五十包只求一張魔法師圓陣就收手
佢一張都唔出俾我

Renew la

Reset一個唔好彩又抽百幾包都冇
而家差五十包

你指差五十包 就抽哂成箱？

利申 抽剩四十包仲有3ur 9sr

差五十包，差7sr
1獅子1rebirth2地龍1重力斧2魔法圓

地龍其實幾勁 可惜除左強欲碎片，鏡同凡骨意地之外無咩勁既永續魔陷
但其實碎片同鏡都無人當永續卡用 凡骨又唔岩佢用

冇哂海馬匙 唉
訓唔著都無野刷

王者看破啊 手制啊

刷墓守deck

伊西斯？

同埋利希德

仆街卡關

點樣inflict 1000 effect damage?
熊貓effect破防扣LP佢唔計，永續魔咭扣LP又唔計

後者應該計喎
試下做多次,打夠1000lp wo

有d流星扣500 果d

Odin刷哂冇珍貴卡

唔同pvp唔計？

多得佢個活動 終於打到第二張張黑魔女 可以玩黑魔導

事但用2下火球術就得

原來lv 45 雙頭雷龍同grace deck 可以用魔導獸刷

交哂你地d key 出黎

新手 求刷高分杏子deck

岩岩試左次，比張栗子球陰左

你抽到最後一張佢應該掉哂d栗子波架wo 我抽左4 次3次成功

魔導獸一張，遊戲技（-1800 抽魔導派）之後一堆魔法卡，每回合出魔法卡堆高攻，堆到大過9999 用「不准防守」魔法卡，一野車埋去，要高分就控血至100-500 點左右加抽到last 一張卡

普通魔導獸deck 就okay
最緊要用深淵指名者, 旋風, 回血加減控血量到100, 同用多啲閃卡
因為佢會快過你抽哂啲卡 所以儘量落一兩張強欲碎片加快抽卡速度

我都想玩魔導
好羨慕
請問你啲咭抽邊pack?

同埋遊戲1800以下嗰招技係選擇性發動定強制？

我都想佢強制 成日唔記得activate skill 比人打1800 以上可以發動

我覺得係有限石既情況下 最好抽到既卡有:
(因為呢堆卡之後都實有用)
Box 1: 栗子球,突擊指令,強欲,四星蟲, 龍捲風, (想玩儀式就抽埋隻鷹)
Box 2: 道連, 鬼船, 綿羊
Box 3: 鏡, UR光暗祭品, (想玩儀式就抽埋千手)

其他UR SR唔係特別想玩主題deck eg海龍 可抽可不抽
其他卡 eg手制就要靠打40lv legendary duelist 或者升人物LV

遊戲招技係選擇性既

下星期二香港時間下午一時至三時進行維護

新pack

冇石

誠實天使

在美國受到規制的遊戲王卡片 - 看板 C_Chat - 批踢踢實業坊

原來美日版係會有出入

佢出誠哥我諗我會del game

日本攻略網話大機會出

誠實真係冇counter手段 神宣都冇用

我由佢出新包已經想抽破壞神
雖然好多缺點 但都想要隻 抽到乜ur都齊都無

抽多你四十包仲有1ur 8sr

終於穩唔到手課左60抽抽千手神
點知都係唔中
想問下光暗個隻儀式怪洗唔洗放2張?定係1張已經夠啦 好想玩儀式
同想問下打40lv海馬用貓耳有咩用?
唔係佢個round完左就變返原先既攻架啦咩

Ur光暗儀式其實唔太勁

你放到兩張貓耳佢就唔會打你
之後你儲好卡 一下combo KO 佢

求全攻略

其實仲有好多類似
自己去youtube 打海馬 lv40 已經search 到

姐係咪一張夠用啦?

又係恰電腦白痴?

都可以咁講
AI 唔願意1換1

有冇巴打知道點解我換左手機之後入番遊戲account 會卡死左

選擇性，唔錯
唔該晒

一放假個post即刻無哂人
上左king of games 既PVP好無聊 個個都鬥多 手制/栗子球/銀幕鏡壁

唔上都好無聊

應該差唔多要出限卡表啦 唔出根本就一堆屈機卡就贏

你試下重down之後過埋教學再引繼得唔得，我之前咁先唔會卡死

想問呢隻驚零課係咪唔洗玩
佢唔似其他驚咁係咁送石
我升到31stage。呢家都唔識點玩
日日打電腦儲珠。等魔導出

課左都無用，除非好重課，
佢出活動先會送石，一係升人升lv

新手表示，抽了很多包都未中那張「棄一卡，召喚降2星」那張

主力卡來架嘛

另外，可否再問小智有咩用？ （我唔夠佢打，佢一上場1700攻的怪）

有用咩嗰張？

小智純粹吸經
唔夠打都好多經
愈難嘅challenge 愈多 最多係1張手牌起手

海馬6000

咁咩叫 「送小智」？

那張「棄一卡，召喚降2星」正呀，有機一開始立即召喚到六星，咪話唔正

你要少張手牌
基本上呢隻game要棄手牌都係唔work

召到六星又點 一兩個回合俾人破壞啦，一大堆卡解
得特殊deck先有用

我暫時玩到stage 10而已 ，無咩勁卡用

唔係wor, 我NDS都係勁用那張卡 （可能用慣）

Nds有好多抽牌手段呀嗎

NDS 一玩已經齊曬所有卡

代價降低可以唔洗抽呢隻game 無咩勁既 五六星怪
反而綿羊就有啲用 配合埋手制第二個效果 可以一回合出七八星怪 再ko 人地一隻 又唔怕觸發道連

輕課玩海deck,d怪咩effect 都算齊

關鍵位？

我以前是先特殊召喚一隻怪，再用代價降低，去普通召喚隻7，8星怪， 所以我才覺得代價降低有用而已

利申： 都係未抽中綿羊

我明la, 用低星頂，之後祭品-》 秘道-》 兩裝甲-》吸埋白龍-》 直接攻擊

而家20張咭，可以話好易神draw，但都可以話極易fuck draw, 加上起手咭少左，特召怪手段同抽怪手段都少，咁用代價降低呢張野自然好易卡手

另外而家對方條件都一樣， 比你神手draw到齊牌出怪，對方絕大機會收到張怪皮，但你用牌代價一定大過對方，所以唔係張野廢，只係去到手機版限制太多

所以砌deck唔好用最神draw個下去諗，要用卡手都保護到自己為重點

仆街 岩岩臭手 抽到turn7都出唔到貓 死左

新手慢慢黎啦 呢隻game送好多石 加埋升人物lv/stage 同埋活動啲石其實夠抽哂咁多個box 一次

唔計果啲人一個月一兩千咁課落去 大家啲卡其實唔會差得太遠
反而要有恆心準時清體拎key同刷lengendary duelist

試過幾次好易抽唔切貓死
正正常常3貓少1，2個箱但穩定贏多幾場

唔明

我4場一場臭手
其他用Keith 足夠有餘

反而想問有無人試過呢副 唔知洗唔洗神抽

打咁多場海馬唔出手制
點知反而輸果場出
吹漲

條片係同上面副海馬deck同一個channel出

屌出親都係啲屬性珠

終於有鑽面卡

有咩特別之處？

計分個時計200

入黎傾下點砌卡組點打gate

係到傾啦 唔想變小圈子
見其他game post 一半以上回覆都唔係講緊隻game

Agger

支持~ 已join~

好想佢出呢張 見40lv Ishizu用得咁爽

Gravekeeper's Oracle
You can Tribute 3 monsters or 1 "Gravekeeper's" monster to Tribute Summon (but not Set) this card. When this card is Tribute Summoned: You can activate any of these effects, and resolve in sequence, up to the number of "Gravekeeper's" monsters Tributed for the Summon.
● This card gains ATK equal to the combined Levels that all monsters Tributed for its Tribute Summon had on the field x 100.
● Destroy all Set monsters your opponent controls.
● All monsters your opponent currently controls lose 2000 ATK and DEF.

其實出張場地卡就已經夠令墓守deck屈機

呢樣真 依家好似見啲人好似玩緊殘廢版墓守咁

場一出全世界會轉玩墓守 但墓守冇場又唔成氣候 好難搞

其實玩到，打Rank勝率唔差
不過好心佢俾伊西斯一招場地技能啦

不過遲啲出天使deck 應該都多返人玩佢
[Graceful Smile]
In the Draw Phase, you can show the card you draw if it is a Fairy-Type monster. Then you restores your Life Points by 500

守墓角 好靚女 即刻想玩

希望天使包入面都有啲守墓卡

屌開左個小圈子group 走撚哂啲人

個個返緊工姐下嘛
聽日又新卡包就個個上黎叫春嫁喇

聽日？！
得一千石咋

明天維護後應該會出新卡包了吧

我估應該reset rank 姐

出啦 我都係得1000石
不過應該係細卡包 80包

出左卡包無啲新卡去打rank肯定畀人屈機就好似你唔玩海龍 都一要抽到張道連 唔玩儀式都要抽到張銀幕鏡壁咁

唔會入 只會上黎傾

希望係細卡包
下下200包 好難中target

我都希望係 80包 20抽都已經1/4 好大機會中

佢出新包都送石既

幾時出e hero

冇咁快啦我估，而家第一代d 人物(闇貘良/ 馬利諾/ 矮撚遊戲) 都未出曬

話說天使族有咩勁既大怪？
而家暫時好似都係得杏子個張啦啦隊同ufo 可以做到combo

呢隻game我諗“天空聖域”同“天空騎士”都有排玩

天使玩反制陷阱好勁下

營運有提過春季出新舞台，可以期待下

海龍卡包前科下，新天使卡包屬於mini box機會好大

天空聖域系列本身係專玩反制
但冇七道具又冇神宣即係冇得玩
唯有落一級玩光天使

可能出神宣呢

新舞台姐係點？

應該唔會，太屈

但出埋“魔宮”，“攻擊無力化”，“天罰”，“賊七” 呢d都已經好夠玩

如果真係出“天空聖域”就可能出埋“形式傳送”

形式傳送係二十張卡入面用途不大喎
我以前四十張都係三聖域加一張形式傳送

落黎當加快抽牌，好似海deck，融合deck就岩用，如果出天使又唔出“天空使者”，我諗我應該會落2 場地加1傳送

School有幾關唔識玩
有冇攻略

youtube 有
eg. search duel quiz 3-4

快啲維護啦

結果到完double key
打左N次40LV海馬全部UR SR齊哂三張 都係未有一張王者看破

屌 我一張手制都無
佢double key 極少出白key

師兄用咩deck打海馬 最最最穩 3000-4000分

屌上網啲youtube呃人

普通用科學怪人召三頭藍眼個deck 都應該有五千

我試過前幾頁果條片係okay架喎 就算零閃卡都有五千幾分

想問下伊西斯40lv 有咩deck 刷分

果個最穩，少卡手

new hand leave name

新手問 ios 點課金？

新手留名 岩岩打30lv 遊戲 過stage 跌左張 黑魔

一係用日本iTunes card

一係轉日本apple ID 做港區
再用港iTunes card / credit card 課
但要開多個日本apple ID 留黎做app update

5000？！

我有5張 黑魔導士同女黑魔

邊個
我唔穩 試左8場 得4場得 4場輸 無哂key

掏撚準備

好撚廢個server

條撚準未

咩都冇既喂
只係reset 左個排名

車

冇新卡包

入唔到game

出左中文

Setting到轉

中文字體好樣衰

仲係無得自由轉日文

中英文我都無所謂 但有無得聽返日文語音

波古羅town 墮囉

有中文咁好？

我原本定了英文，是否可轉到做中文？

入setting 轉到

而家升到金1要match好耐先搵到對手

換左副杏子特召融合去打pvp 輸到豬閪咁
可以有2局抽剩10張都抽唔中科學怪人

應該唔關事

只因杏子本身太廢

終於有中文啦

iPhone 6都彈驚 想點

重新開始打rank 見到有副非主流deck 都組得幾好
用odion 玩陷阱加700攻既直接攻擊怪
有個combo 都幾屈 用魔術帽拉 兩張扣500血鍊
已經要硬食1000傷 仲要快速減少牌組幫佢抽attack and receive
加埋面具 同直接攻擊同埋佢招技
啲血扣得快過倒水

想問下刷技打咩lv 最好

Copy 返前幾頁
我覺得係有限石既情況下 最好抽到既卡有:
(因為呢堆卡之後都實有用)
Box 1: 栗子球,突擊指令,強欲,四星蟲, 龍捲風, (想玩儀式就抽埋隻鷹)
Box 2: 道連, 鬼船, 綿羊
Box 3: 鏡, UR光暗祭品, (想玩儀式就抽埋千手)

其他UR SR唔係特別想玩主題deck eg海龍 可抽可不抽
其他卡 eg手制就要靠打40lv legendary duelist 或者升人物LV

日日送200石
準備新卡包？

繼續期待新卡包
雖然我比較期待出新角色活動多啲

原來只係開左新server送下石

係港區app store 都係未有

成30幾mb更新，應該呢幾日出新包掛

上次0.9mb 都出海龍包

冇卡抽 唔想玩

40

Key冇double 我都懶得玩
但又要升角先有石

Google play 有喎

原來依家rank 金之後多左白金同傳說先到KOG

有排打

依家先金1

趁佢出新包之前盡快爬

出左中文版馬上加入

中文版留名

中文版好柒 唔識睇日文 都係英文好了

唉我想要日文語音

出中文版 多左新人

點將啲卡轉日版卡

將隻驚轉日版囉

我日撚日係度叫春求新卡包

用舊卡組啲fun deck 玩住先

我都有諗過組賭公字deck
美國佬有個隱藏技能係：
1. 多對手1000 LP
2. 手牌5張以上
擲既一定會出正面(應該係有眼個邊)

但一直都解決唔到手牌5 張以上呢個條件

新手想問砌deck嘅時候有咩技巧?利申:用左海馬起手 抽左幾pack ultimate rising

城之內有招係少對面二千血就必定正面

Um...新手就將啲最高攻擊力嘅三四星放晒入去再加裝備卡
用海馬就用場地技再加1500雀/1550雀

唔覺有呢招

其實rank幾時會reset一次
次次升到金
過一排又變返銀一

佢通告會講

刷返黎

請問3隻雷龍加融合個張卡點拎

要去卡片商人換，唔係次次有

Card trader隨機賣
唔知咩黎即係你stage太低

我刷果3招都無呢招，難道係第四招？

梳記錯左
[Luck on Your Side]
If your Life Points drop below 1000, your coin tosses always land on heads.
一千血以下先啱

初初個三個包抽邊個好?

如果唔係趕既話可以等多陣，傳聞就黎出第4包，可以睇定D 先

睇番前幾頁
有巴打都有講邊D 卡比較KEY

神鷹風暴邊到打返嚟

舞25lv獎勵

stage 33
但玩左成個半月一次都無見過
想問stage幾先會出?

上網有課長用美國佬 佢係點都中 無論正面定反面
其實你有張水杯 就一定多過五張手牌

玩左半日

水杯擲得中就係，擲唔中就等於自己消一張手牌再送兩張手牌比對面

但係就算擲中其實都係令手牌多一張 (4張>水杯>由3張變5張) 但我未出怪獸，出左怪獸又係變返4張

應該唔關stage 事，我都等緊佢出手槍狗比我換 (4星，1700 攻，出場擲一次，中就爆人地一張場上卡)

呢張卡我由佢出到依家 日日refresh琴日先出第一張
理解唔到佢呢個商店既意義 同款每次限買一張 一次先得三四張URSR 啲卡仲要愈出愈多
點解唔可以一次開放哂由人任買

睇情況出 你有強欲碎片、強欲之壺 仲有抽牌怪
其實夠做

App store見到，新加入

歡迎新人加入

不如新post第一頁執靚佢？

新手留名 另外想問係咪一定要日文 先可以聽到配音

多左好多新人

Stage 45以上 有咩陣穩贏路人？

升緊人物Lv 仲係stage 44

我想post好耐，但冇人問以為個個都ok

主要係高攻四星怪，裝備卡，反擊陷阱
Auto都八成贏，手動有九成

唔該哂 新嗰2隻UR怪 同塊鏡未抽到

有冇巴打知呢一張點攞？ 好似幾勁

目前絕版
前排活動送嘅角 pegasus 嘅等級獎勵

原來係咁 一直都無留意自己攞過呢張卡

到底要刷幾耐先刷到harpie's hunting ground

我想問日文版同亞洲版係唔係同一個服黎?

我係咁組原力auto 成日用完唔識打人就完turn

要用城之內打贏海馬40lv可以點組

有冇儀式deck推介

上面auto個副再加四星蟲

其實刷skill 應該刷咩level 好似點都唔跌咁

我估刷lv 40 會易D 跌

我刷40刷左成千幾條key都係冇

前排pegasus 好易跌技喎

過陣冇留意跌技呢樣野

我覺得改左機率，之前打40好易跌。以加唔好話固有，通過都唔跌。

新仔玩左陣 去到mission 20 抽極都冇高攻4星寵 咁樣組 可以玩到幾耐 同可以點改善

掉技能d箱要金色或者彩色，當然越高級越好

無神抽魔導獸技既角色
用咩deck刷技好

基本上唔係打mai 都係亂過都得

新手黎講唔差喎
我會唔落徵兵同埋儀式張永續
去card trader買張幾張卡就夠玩一段時間

本來用緊國際版
之後今日走去試轉日文版啦
搞左成日都唔得
已經成功見到有得噤日本語（開新ac既話）
但係一噤下面粒綁定制
打完ac又變返冇日文
點會咁

呢副直頭爆到機

覺得技唔算難跌，不過跌極都係重複咁啫
個人刷lv40

下星期三出新卡包
11月16號開GAME
12月7號出海龍
12月28號出炎龍

我講左D咩 自己滲透下

岩岩由國際版既平波妹成功轉左日版有得睇大波黑魔導女既卡

但係佢唔比我轉返中文係咩回事

見人地巴哈有圖可以有大波既中文黑魔導女孩

好似有啲道理

下個主題唔知會唔會又係龍 仲有風地闍龍

天使呀

chatroom班大陸仔煩到Konami鎖左大陸ip

見ios有中文版 而家玩緊
請問一開波用鑽抽咩包先 跪求跪求跪求

見到中文版即刻Down左

希望係mini box 準備左3500石咋

3500大盒都得啦
利申得2000

跪求跪求跪求指導 定儲下石先再抽

唔急咪等埋天使包先抽囉
早一兩頁有巴打分析左每包有咩好

下次開第一頁果位巴打麻煩加返呢個網站 除左啲睇唔明既日文網站應該最齊

希望係改圖 如果唔係1700攻四星又成為歷史

呢張係100%會出

得2000石

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

點set技能

Quiz點解

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

冇標準組法，主要係一隻魔導獸(卡片商人有賣)配一堆即發即用魔法卡，同埋一招光抽技/抽魔法師/抽低星數

5000 幾石搖撚準備

駛唔駛啊

我冇抽第三包嘛
之前新年又派左2017 粒石，儲下儲下就咁多
不過之前睇youtube，抽200 包個d 大卡包都要成5000 先中一張ur

1001

984

985

986

987

988

無抽第三包點生存

989

用恐龍打，係冇元化龍同銀幕姐

992

993

994

995

996

997

998

999

1000